香港,一個鼻屎咁細,最撚易搞革命既地方,比班山埃軍師,導演同編劇寫成最撚難革命既城市

全世界咁撚多國家抗爭者都冇武器, 得香港可以搞抗爭搞撚到 0 : 5000
示威者應該係長期比班班山埃軍師,導演同編劇誤導
以為搞革命一撚定要選址BOOK場同對家駁火
以為搞革命一撚定要有汽油彈, 爆炸, 手槍
明明求撚其加入警隊就可以槍殺幾件
明明求撚其做藍鋪WAITER就可以毒殺幾件
明明做司機就可以車死幾件
到2020年, 都仲有傻仔打CS GO,COD, BATTLEFIELD, R6S 打上腦, 死都賴係因為武器差距先會輸
輸既從來都唔係武器
輸既係因為你冇腦, 有十萬種方法搞革命你只諗到要駁火 U NO GUN
一係諗到唔撚敢做
當年南韓勇武前線爭取民主果時就真係好似你地咁諗, 有武器就SURE WIN啦
結果選好址BOOK好場之後同班南韓軍隊駁火, 結果被軍隊秒殺晒,全軍覆沒, 爭取民主既成本仲大撚過真係NO GUN

到底不停洗人腦話U NO GUN,一定要有武器先搞得成革命既人係唔係山埃軍師呢, 大家自己諗啦

同意，又話冇槍好難革命成功，但又不停吹奏甘地用和理非成功革命，到底班友係咪精神分裂？

一個月開十鳩幾萬個post

樓主走先
好快俾d傻鳩和理非 叫你仲唔快d送頭
係咪要個個月悼念先安樂

要選址BOOK場既革命,就係一場100%必輸既革命
難遠山埃軍師
勿信武器差距論
革命對壘先唔會死0比5000